[搞笑漫畫] 有冇人有睇後街女孩?

之前比人推介去睇 笑撚到

有睇開，都係朋友介紹
個社長勁仆街

社長好正

相親相愛 蹦蹦跳跳

好好笑喎

好on9好正

睇錯後欄女孩

蹦蹦跳跳

有，好撚正

社長勁好笑

其實有D似監獄學園果隻無厘頭

畢竟老夫也不是惡魔

社長勁衰

第五集條毒撚好有貢獻

似黑社會超能力女兒多d

超能力女睇左少少
好似唔夠呢個好笑

超能力on9 d
呢套好笑d